15歲仔失身21歲Miss被捕

「90後」大學畢業女生替男生補習譜師生戀，奪未成年小男友初夜惹官非。在香港科技大學畢業的二十一歲女生，替十五歲少年補習多年，雙方互生情愫，早前更成戀人，四日前兩人「補習補上床」，在女方沙田寓所偷嘗禁果。少年完事後下體疼痛，前日由女友帶往私家診所求診，醫生揭發少年曾發生性行為，暗中報警。警方調查後以涉向十六歲以下兒童作猥褻行為罪名，拘捕涉案女子，帶走少年助查。被捕補習老師昨回應本報記者道：「我已經同警方解釋咗，唔想講太多，唔想公開呢件事……」話畢匆匆掛線。

童顏高材生 已科大畢業

涉案女補習教師姓江，家住沙田廣源邨，科大畢業。消息稱，江女為名校理科生，成績彪炳。她考上科大後為幫補家計及應付大學生活開支，兼職替中小學生補習，兩至三年前認識涉事少年，上門為他補習。

女方樣子甜美，擁有一副「童顏」，而少年則身材高大，雙方年紀雖然相差六載，但一個半月前由師生發展為情侶關係，且愛得轟烈。至上周四，少年往女友寓所，談情說愛期間，趁家中無人，在女友睡房下格碌架床發生性關係。

消息透露，少年向女友獻出處男之身，但完事後卻發覺下體疼痛，痛了四日，又不敢告知父母。兩人擔心不已，至前日下午開學前夕，少年由女友陪同，到沙田第一城一間私家診所求診。姓董男醫生（三十七歲）查問為何會下體疼痛時，少年向醫生和盤托出，指曾與女友性交，之後開始感不適。由於他未成年，醫生認為事態嚴重，暗中報警。兩人等候取藥時，警方趕至診所調查，拘捕江女，並帶走少年及通知其父母，案件交由沙田警區刑事調查隊第三隊跟進。
疑包皮太窄 「亂衝」受傷

泌尿科專科醫生陳龍威指出，處男初次性行為，導致下體疼痛最常見的原因，是由於包皮太窄，翻開包皮時不慎弄爆，引致流血而產生痛楚；或者男方不懂得性交，伴侶也未能完美配合，「亂衝亂撞」令下體出現痛楚。陳續稱，十五歲男性生理已完全成熟，只是心理不成熟，治療這種痛楚非常簡單，首先替傷口止血，再將「撞歪」的包皮割掉，估計兩至四周後即可痊愈。但處男第一次性交即經歷下體痛楚，可能對日後性交構成陰影。

快

個miss做人阿嫲未

做人嫲嫲啦

放過個學生
要咩等我黎

次次爆呢D野
都係忍者龜頭痛

點解我補習冇啲咁嘅機會

呢單都算香港之光，睇左咁多年都唔厭

真係上邊果兩張圖？

好撚煩，係咁回帶做乜撚嘢

又回帶 on9

又考古

又回帶

呢單野唔係因為睇醫生都唔會被爆出黎
究竟有冇更多冇見光既case呢？
我覺得有唔少